一隊波球迷唔出公海威 但都比人反到仆街

個隊波究竟幾乞人憎？

講緊你呀 上年垃圾車

橙 矛人理

我覺得個post幾高質 但冇人理

下年分組賽有冇機會同wong ma一組？

得我理你 知咩事啦

都幾大機會抽到 你知啦皇馬專抽好籤

真係唔高質？

皇馬拎西甲冠軍就唔可以

笑左

識野

推